熄電腦嗰陣出藍屏

更新咗嗰win 10之後就熄唔到電腦
一熄就彈藍屏 寫住BUGCODE NDIS DRIVER
可以點搞